一號戒備信號在下午10時20分發出（14/9）

大家weekend有咩plan？

飛影狗出打風post永遠唔落年份日子時間，人人得而誅之

唔該幫手 check 下港豬噢同西九穩唔穩